蔡思貝呢張相係咪用手谷胸

左邊波痕好怪

君兄好正

有d波路wo

條柒頭係咪數神

yes

香香

君馨

君兄

睇唔出佢都有d 波